1950年，在新澤西州的郊區，貝爾實驗室的研究人員正忙於取得突破，為第一批實用的太陽能電池鋪平道路。 日新世的黎明-第90期:綠色的東西|夏季禁衛鳥| 2020年9月16日|鸚鵡螺 
 達勒曼說，西波美拉尼亞正在成為什切青的郊區。 東德為兒童的未來選擇波蘭語Charu Kasturi | 2020年9月8日|Ozy 
 這些活動通常不允許在城市和郊區進行。 土狼搬到你家附近了嗎? Kathryn Hulick | 2020年9月3日|學生科學新聞 
 換句話說，無人機送貨可能不會很快來到人口密集的郊區。 亞馬遜距離用無人機遞送包裹又近了一大步。Rob Verger, 2020年9月2日 
 民調數據顯示，這次選舉很可能由郊區決定。 解釋:政治數據庫對你瞭解多少? 2020年8月31日，MIT科技評論| 
 這看起來就像埃因霍溫郊區綠樹成蔭的OK Corral酒吧裡的槍戰——但似乎沒有人是一個很好的射手。 荷蘭機車幫vs ISIS |Nadette De Visser, Christopher Dickey | 2014年12月9日|DAILY BEAST 
 9月，當他走進巴塞羅那郊區的法庭時，他向聚集在那裡的粉絲豎起了大拇指。 足球巨星梅西是否腐敗? Jack Holmes 2014年12月8日|DAILY BEAST 
 在最近一次去羅馬郊區的旅行中，他為額外的警察保護道歉。 教皇的冒險之旅|芭比·拉扎·納多| 2014年11月21日|每日野獸 
 正如這張地圖所示，現在波士頓本地有5個Soofas在巴布森郊區也有2個。 公園與再生|每日野獸| 2014年11月3日|每日野獸 
 Stephen Knolls學校是位於華盛頓特區馬里蘭州郊區的一所公立學校。 專為盲人、聾人和殘疾人設計的神奇花園|Elizabeth Picciuto | 2014年10月22日|DAILY BEAST 
 比南多的城市和商業郊區仍保持著往日的風貌，儘管貿易幾乎陷於停頓。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 馬尼拉郊區聖地亞哥的教區教堂，以及那裡的靈魂。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 2月18日，法軍佔領了河左岸的郊區，將內城置於兩道火線之間。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 這是三個露臺中的一個，高高聳立在郊區上空，緊挨著俯瞰西荒原的榆樹小徑。 造物者|梅·辛克萊 
 這部分才是真正的城市; 再往外就是花園密集的郊區。 戰爭與和平之道|迪莉婭奧地利